Файл main.py добавлен для быстрого получения расписания для тех, кто не работает с библиотекой напрямую из питона (как автор кода).
Для прогона скрипта нужно указать параметры запуска. Пример: python .\main.py --path_to_data='json data/sample process' --output_path='output/'
Подразумевается, что папка output/ создана. Путь к данным должен содержать правильно названные json-файлы (пример процесса создан заранее на этапе 
загрузки данных). О том, что такое "правильный тип" написано в папке types. Именование должно быть "ТипНазвание", для того, чтобы скрипт правильно
смог всё распарсить. Однако все данные будут загружаться автором работы заранее.
Артефактами выполнения являются текстовый файл и картинка-визуализация
